身邊多唔多朋友係雞蟲

識幾個都係雞蟲，成日洗樓搵酒店hg

一個因為以前係青樓破左處男就沉淪左

一個係因為同初戀分左手之後墮落左

幾大隻誠邀呢位巴打搵我岀火

中產先有錢去，上流人士就更加多

你煩撚夠未 嫖妓得罪你？

report你洗版呀

基層

舊公司老闆, 日日返傾叫雞.